律師會指何君堯費以律師身分發言 故不作評論

何君堯本身是律師，為律師會前會長，律師會昨回應本報查詢時表示，日前有議員於公開場合表述意見，由於並非以律師身分發表言論，律師會現階段不會就個別事件作出評論。如律師會收到有關會員之投訴，將會按照既定程序處理，有關程序將會保密。

謝偉俊拍裸照宣傳曾被罰停牌

根據《律師執業規則》，「任何律師在執業為律師的過程中，不得作出或准許他人代他作出任何危及，或損害，或相當可能危及或損害個人名譽或律師專業名譽的事情」。

同是律師的謝偉俊，曾因大賣廣告及拍裸照自我宣傳，被律師會紀律審裁組裁定違反專業操守8項指控成立，結果被罰停牌期12個月。

周浩鼎稱嚇親 盼何澄清

日前有份出席何君堯發起的「反港獨、反冷血、反偽學吶喊大會」的民建聯立法會議員周浩鼎表示，當日聽到何的「殺無赦」言論後，自己都被嚇親，「我估他可能是無心之失」。周浩鼎也是律師，指相關的言論可能涉及刑事恐嚇，因此希望何可以盡快澄清無意圖做所講的事，避免市民誤會。

有建制派中人表示，何君堯的言論確是引起很大的反彈，亦為日前的集會增添了一點「瑕疵」，但認為對反港獨不會有大影響。這建制派人士認為，若何君堯處理得宜，例如對引起公眾誤會而道歉，是可以補救的。

睇黎鼎鼎同何君堯係競爭對手